whatsapp 做埋 Snapchat?

大家有無update到？點睇？

冇左舊status function

屌 錯手升左 揼緊春

會唔會考慮將呢個post開番去手機台或者軟件台？

未up